馬鞍山Pepe 文宣勁正

Push

８１８安排

1. 慢慢排入維園，入唔到就坐低，直至集會結束為止
2. 集會結束後，不建議由天后或銅鑼灣走，去金鐘或中環走

馬鞍山勁多靚PEPE文宣

唔好意思借個位.

原圖既少女, 係孤星淚入面既Cosette. 孤星淚係咩故事, 大家應該都知, 唔知自己google.
留意左好多文日, 我地既文宣其實可以利用唔同地方既文化,
加以更改, 達成更大效果. 要同全世界We Connect, 要活用唔同地方既文化.
孤星淚, 係歐美社會一定知道既title, 亦容易勾起佢地既共鳴.
大家不妨諗諗之後既文宣, 要更加creative.

麻煩大家幫手forward去外國網站或者FB,
喺澳洲同法國既香港支持者受到大陸人攻擊之下,
呢張圖就係我地對外文宣既最佳利器.
當年南斯拉夫內戰, 打左幾年, 國際社會關注但唔出手,
最後係一張『薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉』既照片成為轉變關鍵.
羅密歐與茱麗葉既標題, 引起左歐美社會共鳴.

[文宣] 發夢之歌: 自由之旗・自由之民, 一首代表我地理念既歌.

我地唔單止要宣傳, 仲要有理念. 追求自由係最好既理念,
唔會嚇親老一派既香港人, 亦可以觸動到歐美社會既支持.
我選呢首歌既理由, 同上面講既『薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉』一樣,
都係能觸動歐美普世價值既issue. 對我地黎講, 一首好歌,
可以鼓舞士氣, 提醒我地不要放棄.

上面條LINK係我搵既一首歌, 好適合我地用. 大家可以襟上去聽下首歌,
如果認同既話, 我希望可以搞個萬人齊唱版, 大家可以聽住音樂清唱,
唱完之後UPLOAD上上面條LINK, 我整合之後放出黎.

文宣也好, 歌曲也好, 最重要係做得到be Symbol.
Batman曾有一段對話:
“People need dramatic examples to shake them out of apathy,
and I can’t do that as Bruce Wayne. As a man I’m flesh and blood,
I can be ignored, I can be destroyed, but as a symbol,
as a symbol I can be incorruptible. I can be everlasting.”
— Bruce Wayne (Batman Begins)

我地既文宣同理念, 一定要做到be Symbol, 能有代表性, 見到某D文宣圖就諗起成個運動,
聽到某首歌就能夠代表我地並能觸動人心. 一切既品牌, 都係Symbol. 國旗係Symbol,
明星效應係Symbol. be Symbol, be Symbol, be Symbol. 重要事情講三次.

818，維園見

幫手廣傳出去阿！快d簽啦！
如果ccp係恐怖組織咁全世界先可以制裁佢咁先會幫到香港 美國佬都出緊力呀 快d配合把ccp定性為恐怖組織！
對準極權中共⚠️

應該係暫時唯一無人拆嘅連儂牆

喺邊？連儂橋？

幾日就比人撕一次

係咩？
我早晚返工手放工，行過都見佢由頭到尾完整無缺

被射胡椒球彈嘅新港城天橋

事後第一晚去過 當時已經好屈
聽日去多次先

818 2pm

正

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

純文字劇透版:鬼 - 蕭家怡

大埔勁好多

第一晚係貼咗1/4條天橋，依家係全條天橋